買condom

點樣買condom先可以冇咁尷尬

網上買

樓主青頭仔？

就咁買

邊忽尷尬

有女屌點解要尷尬
諗下唔用有左 帶佢落左佢仲尷尬喇

有左點算？

兩公婆一齊去萬寧揀添，怕乜

唔係 只不過想買啲自己旁身

喺IGshop見到有啲黃店賣成人用品
利申幫襯過幾間

淘寶

扑過野一定唔會再問呢d問題打飛機算啦樓主